--------------------------------------------------------------------------------------
                  Krize: Namalsk a [Nightstalkers] Stíny Namalsku
                         Update 2: Pathfinder plný balíček
                               -  -  -  -  -  -  -
                               release 16.10.2012 
                                 -  -  -  -  -  -
                                  readme_cz.txt
--------------------------------------------------------------------------------------

  Popis Updatu 2
--------------------------------------------------------------------------------------
Prvně bych chtěl říct, že tato aktualizace je primárně zacílena na gameplay a né na su
per ultra grafické vychytávky, kadopádně je tu pár věcí, o kterých budu povídat 
- Krize: Namalsk kampaň, ostrov Namalsk a mód Stíny Namalsku

Začnu s kampaní Krize: Namalsk a změnami..
Díky rapidním změnám na Namalsk (níže), celou kampaň bylo nutné projet a opravit nejrů
znější skripty a pozice objektů. Další změny se týkaly balancování některých misí, zvá
žil jsem jejich obtížnost a případně trochu vybalancoval. Také byly vyladěny mise v ko
operativní verzi kampaně, které ji udělaly zas o trochu hratelnější (nicméně stále je 
v experimentální verzi). A jak jsem samozřejmě šel skrz všechny, opravil jsem také něj
aké překlepy a i vylepšil chování některých skriptů. Tyto vylepšení by měly snad uděla
t kampaň ještě více solidní. Objevily se několikrát reporty, že kampaň je moc těžká, č
i zabugovaná, ale ve skutečnosti to bylo zapřičíněno použitím komunitních módů, které 
vylepšovaly rapidně chování AI, které se pak dost projevilo na obtížnosti či jiném prů
běhu mise. Jak jsem již řekl několikrát, nedoporučuji hrát kampaň Krize: Namalsk s jin
ými aktivními módy, které jakýmkoliv způsobem ovlivňují chování AI. Kampaň byla design
ovaná a tvořena pouze nad potřebnými věcmi a tvořit mise tka, aby byly vybalancované p
ro všechny AI módy i pro klasické AI nastavení od vývojářů je prakticky nemožné.

Pak jsou tu změny na ostrovu Namalsk..
Vylepšení Namalsku bylo mým snem již dlouhou dobu.. Některé věci rozbité, nekompatibil
ní, zastaralé. Čím více jsem pracoval na mé další mapě, tím více jsem chtěl napravit t
o, co jsem za sebou zanechal. Asi před měsícem jsem se rozhodl, že to napravím. Začal 
jsem tedy napravovat nejhorší gamebreakery na Namalsku! A výsledky jsou zde - totálně 
jsem změnil rozlišení terénu, ze starého OFP gridu na nový ultra detailní grid, který 
dělá z Namalsku daleko pěknější ostrov a taky to má neskutečně velký význam v gameplay
. Další a velmi seriózní problémy, byly chyby v objektech. Asi nejvíce nápadná změna b
ude přidání podpory cest pro AI u všech budov, u kterých to doposud chybělo! Už nebude
te moct běhat do budovy ve snaze uniknout AI! S těmito změnami objektů také přichází z
měny (někde razantní) kolizních geometrií a penetračních materiálů. Ale to není vše! P
rotože máme pěkné baterky na zbraních, měli bychom je mít také všude funkční. Toto pře
dtím neblyo moc na Namalsku funkčí, protože většina objektů neměla materiál vůbec či m
ěla jen základní. Od tohoto updatu ale všechny objekty mají (včetně starších BIS budov
) aplikované jednoduché supershader materiály. S touto změnou jsem se také podíval na 
kvalitu normálových map a většinu jsem přegeneroval, aby to nevypadalo jak zrní pro sl
epice všude bylo to docela šílené (názorná ukázka části editace). Když budovy dostaly 
tento svěží dech, zaměřil jsem se také na celkovou průchodnost lokací na Namalsku. Něk
teré oblasti jsem se snažil udělat průchodnější pomocí umazání či přemístění menších o
bjektů. Výsledky jsou dobré, ačkoliv jsem se nesnažil měnit totálně dané lokace - někd
e prostě vaše skupina tanků tank neotočí ve formaci :) Namalsk má a bude mít detailněj
ší lokace než běžně vidíte. Další špatně vypadající věc, která mne dlouho trápila, je 
přechod mezi sněhem a normální zemí. Tento problém jsem vyřešil a myslím, že se vám to
 bude líbit. S touto změnou také přišly změny satelitky a masky povrchů. Bohužel nemám
čas na předělání celé satelitky (na ní jsem pouze dělal vedlejší tweaky přechod ze sně
hu, pobřeží, divně vypadající lokace, stíny pod vegetací na sněhu), ale na masce povrc
hů jsem udělal mnoho nových změn včetně vlastně celkového zvětšení rozlišení. S 2D změ
nou pbořeží také přichází 3D změna terénu na pobřeží - ten jsem se snažil udělat dalek
o přiozenější než tomu bylo doposud se starým rozlišením terénu. Máme tu velmi pěkné z
měny v jádru Namalsku, a teď nové věci? Jsou zde kompletně nové silnice, cesty, lokace
 (např. rozšířená základna okolo vysílače na hoře Seraja, základna pod horou Nitija). 
Také jsem se rozhodl obohatit prá relativně jednoduchých objektů o interiér - např. bu
dovy okolo vysílače na hoře Seraja či menší farmářské či industriální objekty. Také js
em upgradoval stávající objekty z arma 1 na arma 2 verze. Existující koleje byly vyměn
ěny za kompletně nové převzaté z Chernarusi. Objekty vegetace, kameny a skály byly ran
domizovány a u skal a kamenů byly provedeny také výměny arma 1 -> arma 2 verze. Doporu
čuji pročíst changelog, zde je jen malý výtažek toho, co je v této aktualizaci vylepše
no / přidáno! Samozřejmě, že s takto relativně razantními změnami přichází i možné pro
blémy s kompatibiitou misí, které byly dělané na Namalsku v dřívějších verzích. 
Mission makeři, mějte slitování, tento update stojí za to upgradovat vaši misi!

TL;DR (Hrozná zeď textu, žejo? :D) Tato aktualizace totálně změnila Namalsk, Namalsk 
dostal ohromný upgrade co se týče gameplay prožitku, starý terén odstraněn (rozlišení 
50 metrů), nahrazeno novým (rozlišení 6.25m) - s tímto bylo přidáno mnoho detailů!, 
AI je schopné dojít do každého koutu mapy, baterky fungují na všech objektech, vše 
vypadá dokonce ještě lépe, nové lokace a objekty + je možné dokonce i najít více 
promodelovaných objektů než předtím!

Abych nezapomněl, nezapomeňte do detailů prozkoumat Namalsk. Byl přidán nový set easte
r eggů, čekajících na objevení :) Některé dokonce i odkazují na můj další velký 
projekt - najděte informace před jakýmkoliv oficálním oznámením!

Tak to by byl Namalsk, nyní k novinkám okolo módu Stíny Namalsku..

Mnoho změn, spojených s tímto módem, jsem již zmínil v rámci povídání o Namalsku, ale 
mohu například změnit, že při aktualizaci materiálů a celkově při aktuaizaci knihoven 
objektů, jsem byl schopen částečně uklidit a pročistit datové pbo, z čehož vzešla dale
ko menší celková velikost výsledných pbo souborů pro ostrov Namalsk. Změnil jsem také 
zcela modely vegetace - vylepšené modely a lepší korekce barev včetně správné konverze
 textur (už žádné bílé tečky z dálky při zapnutém AA). Vylepšení se také dočkal modul 
pro podzemí, jeho struktura byla trochu předělána a byla přidána i nová funkce, která 
hlídá pozici hráče - pokud hráč vstoupí do podzemního komplexu, modul vypne automatick
y klasické ambientní zvuky a zapne ambient podzemního objektu.

Bohužel díky problematické kompatibilitě modelů s klasickou verzí Arma II tento update
již není možné spustit pod klasickou verzí Arma II! To ale neznamená, že mód hrát
 nemůžete, podívejte se na http://www.nightstalkers.cz/cz_index_nc.php?menu=cz_nc_down
a zjistěte své možnosti (verze 1.10 je stále podporována) a nebo rovnou navštivte
 https://store.bistudio.com/arma2-operation-arrowhead :)
 

  Obrázky a gameplay videa z Updatu 2
--------------------------------------------------------------------------------------
Přes 129 obrázků zde:
http://www.nightstalkers.cz/cz_index_dn.php?menu=cz_dn_screens

A gameplay videa zde:
http://www.nightstalkers.cz/cz_index_dn.php?menu=cz_dn_vidka

  Changelog Updatu 2: Pathfinder
--------------------------------------------------------------------------------------
* Fixed some spelling errors in the campaign texts
* Improved behavior of some campaign scripts
* Changed respawn type in the coop version of campaign to BIRD
* In the coop version of campaign, some operations were moved only on server (previous
  ly was sometimes something twice)
* In the coop version of campaign, tasks & diary notes are now added and operational o
  n the both sides (previsously was just on the main character)
* Some situations in the coop version of the campaign are scripted now a bit different
  ly than in its SP version (to support better mission flow)
* Upgraded all mission objects and scripts for the newest version of Namalsk
* Changed the basic structure of AII underground laboratory module
* AII underground laboratory module now turn off ambient sounds when entering
* Firestation, supermarket and other smaller details added into Vorkuta
* WIP building in Vorkuta upgraded to Arma II WIP building
* Enhanced some locations from the logical point of view
* Added more holes in fences or normal fence models replaced with the broken ones
* Enhanced the transition to snow, added more variety
* Added new base around the Seraja transmitter
* Added new base under Nitija mountain
* Brensk village changed completely
* Brensk railway station area made a bit bigger with more details
* Added warehouse object near Alakit
* Added more details on the whole island
* Added sandpit model and used in Vorkuta
* Some objects on Namalsk were still in its Arma 1 version, this was changed and I can
  say that Namalsk is really the Arma II island
* The custom railway models replaced with Arma II models + railway track on the bridge
  model modified to fit the new railway models
* Fixed some flickering issues on the objects
* Fixed swimming issues above the ponds / lakes
* Fixed wrong or bad looking mapping on some objects
* White dots, partially seen on the distant lods (while AA on) of the vegetation model
  s are finally gone
* Upgraded most of the used rvmat to the supershaders to support per pixel lights
* Default super shader material (nst\ns\default.rvmat) added to the faces without any 
  material so lights are working there too
* Changed most of the normal maps to be fainter and better looking
* Removed most of the specular maps
* Some objects enhanced to be better looking
* A lot of geometries was redone with a lot of more details
* Fixed some player -> objects collisions (problems with walking through doors etc.)
* Added more penetration materials to the geometries
* Added paths for AI to the all possible objects and created positions for AI
* Changed brightness of the artifical ground objects above AII underground
* Added roadway textures (=sounds) on even more objects (sound of the surface you walk
  ing on)
* Fixed shadow lod issue on the hut_old02.p3d, moved into ns2 addon to arma1 folder un
  der new name hut_old01.p3d (where converted arma 1 objects are located) and added su
  per shader support (flashlight support)
* More of the Arma 1 objects, not included in Arma 2 and still used by Namalsk, added 
  to the mod files and added super shader support
* Added interior for the seb_bouda_plech.p3d
* Added interior for the seb_bouda1.p3d + fuctional doors
* Added interior for the seb_bouda3.p3d
* Added interior for the seb_mine_maringotka.p3d + fuctional doors
* Added interior for the domek_podhradi_1.p3d
* Added interior for the vys_budova.p3d -> was 2 objects in one model, now didived int
  o vys_budova_p1.p3d and vys_budova_p2.p3d + functional doors
* budova4.p3d changed to its arma 2 version (mil_barracks_i) - interior version
* budova4_winter.p3d changed to its arma 2 version (same as previous), but it was also
  retextured so it fits better to the winter setting
* Fixed shading issues on molovabud1.p3d
* Fixed - penetration material for glass was not penetrable - changed to glassPlate
* Fixed issues with some ladders
* plot_provizorni.p3d replaced with the custom model, which is lower and so possible t
  o cross using 'v'
* plastic bollard had too high mass (10kg) making it pretty serious block for normal c
  ars - transferred from arma data files to mod files and changed to 1 kg
* Some models renamed, so their name corresponds more with the actual model
* Added a lot of new classes for different objects
* Arma II model A_AdvertColumn.p3d without geometry was transferred to the mod files a
  nd added all needed things to be working properly now
* Upgraded the terrain grid of Namalsk, before - 50 meters between vertexes of the ter
  rain, now 6.25 meters
* A lot of nice details to the terrain grid added
* Enhanced terrain detail on the coastline
* Too steep slopes modified to not be too steep or designed differently
* Changed clutter (=grass) object parameters and the use of them in CfgSurfaceCharacte
  rs
* Randomized sizes of the not randomized vegetation models (brings more variety)
* More small spruces added to the forests
* Spruce models upgraded, changed colors a bit (both winter and non winter version)
* Replaced all arma 1 versions of the rocks with arma 2 models and small boulders size
  was randomized
* Boulders field were cleaned a bit, looking more believable now
* Overlapping road models were removed from the Namalsk <-> Tara crossing
* Keypoints revamp, added more named locations
* Some locations were made more compatible for AI - removing objects or chaging object
  s positions
* Fixed some objects collisions
* Size of satellite texture and surface mask increased to 12800x12800
* Surface mask was completely redone, adding more variety to the surface on Namalsk wi
  th more details
* Minor fixes on the satellite texture + proper sea and coastline made
* More variety was added to the snow tranistion - both satellite and surface mask chan
  ges
* Added a bit of snow on the hill on Tara island
* Added "shadows" under vegetation models on the snow (fits better to the almost white
  terrain)
* Removed 2nd nonsense airfield (for AI)
* Namalsk terrain surfaces were renamed - added prefix 'nam_*' ('snih' changed complet
  ely, to 'nam_snow')
* Default time on Namalsk had wrong year, now changed to 2011
* Removed some redundant data files for the island
* Changed skybox textures for Namalsk
* Proper bumpmaps were generated for the each surface texture, used by Namalsk
* Added a faint midDetailTexture for Namalsk (previously without any midDetailTexture)


--------------------------------------------------------------------------------------

          Navštivte http://www.nightstalkers.cz pro aktuální informace atd.!
          A také se nezapomeňte podívat na nový projekt - DayZ: Namalsk!
          http://www.nightstalkers.cz/cz_index_dn.php

--------------------------------------------------------------------------------------



--------------------------------------------------------------------------------------
                                    Arma 2 
                                Namalsk Crisis 
                                  verze 1.15
--------------------------------------------------------------------------------------

Vela screenshotů z gameplay!
http://www.nightstalkers.cz/cz_index_nc.php?menu=cz_nc_screens
Nejnovější trailer
http://www.youtube.com/watch?v=0pYF3J6QHDw
Starší trailer
http://www.youtube.com/watch?v=EOsJtKd_xLA


  Popis
--------------------------------------------------------------------------------------
Krize: Namalsk je kampaň pro hry Arma II nebo Arma II Combined Operations s 
více než 22 misemi. Budete součástí konfliktu na ostrově Namalsk LINK NA NAMALSK. 
Namalsk se stane cílem jedné neznámé korporace NAC (Namalsk corporation). 
Po několika měsících, kdy NAC provádí výzkumy na neznámém, pravděpodobně 
mimozemském zařízení, které nali na Namalsku, po velmi nebezpečných pokusech 
odpovídají vlády Ruska a USA ve snaze je zastavit. Bohužel ale nevědí, s kým mají 
tu čest.
Můžete vidět celý konflikt z nejrůznějších stran a nejrůznějších osob, například 
ocitnete se v kůži členů privátní militaristické a vědecké organizace Nightstalkers, 
budete hrát za člena průzumného týmu USMC či velitele Ruské útočné specnaz skupiny. 
Ocitnete se v nejrůznějších situacích, mise mají velmi silnou atmosféru s pečlivě 
vybranou muzikou a různými zvukovými i grafickými efekty. Situace je detailně popsána 
v každé misi v poznámkách v diáři či v popisech úkolů a také můžete najít hodně 
informací na hlavní stránce - http://www.nightstalkers.cz
Kampaň byla vytvořen převážně v normální Armě II, nicméně je také hratelná a 
přizpůsobená verzi Combined Operations (Arma II + Arma II OA). Kampaň je plně závislá 
na obsahu modifikace [Nightstalkers] Stíny Namalsku, takže kampaň i mód jsou vydané 
ve verzi 1.0 v jednom vydání. Pro více informací o tomto módu a jeho unikátních 
funkcích navštivte http://www.nightstalkers.cz/cz_index_son.php?menu=cz_son_popis

Spolu s vydáním kampaně je také obsažena unikátní CTI SP/MP mise (založená na Bennyho 
excelentním warfare). Mise je posazená na Namalsk s upravenými stranami a přidanými 
funkcemi. V této warfare misi stojí spojené síly USA a Ruské federace proti zákeřné 
korporaci NAC, která se snaží hlídat své výzkumy a Namalsk za použití jakékoliv síly.
Pro více informací o této warfare misi, pokračujte zde 
> http://www.nightstalkers.cz/cz_index_nc.php?menu=cz_nc_warfare

  Tip!
--------------------------------------------------------------------------------------
V průběhu celé kampaně budete mít za úkol najít vysoce citlivé informace o frakci NAC, 
co vlastně dělají a o co vlastně jde na Namalsku.
Jakmile je najdete, mise vám vypíše přístupový kód (také ho vypíše do rpt souboru) do 
poznámky v diáři, kde budou instrukce k použití a také samozřejmě samotné informace. 
Ale protože textu je hodně, rozhodl jsem se vytvořit speciální sekci na webu zvanou 
NAC HQ http://www.nightstalkers.cz/cz_index_nc.php?menu=cz_nc_nachq, kde budete moci 
použít získaný kód z mise / rpt souboru a přečíst všechny informace aniž byste byli 
ve hře a daleko lépe formátované.

  Kampaň v bodech
--------------------------------------------------------------------------------------
- Kompatibilní s klasickou Arma II a také s Arma II CO
- 4 prologové mise a 18 hlavních
- Unikátní bonusová warfare mise kopírující téma kampaně!
- Atmosférické mise s pečlivě vybranou hudbou a zvuky
- Unikátní funkce, situace (jako třeba útěk z podzemí objektu A2), muzika a zvuky
- Kampaň obsahuje také prvky nelinearity
- Svižná gameplay
- Plné pozadí pro příběh popsáno na http://www.nightstalkers.cz a pokračuje také s 
  ingame poznámka v diáři či popisy úkolů
- Velké množství textů k dispozici jak v českém, tak v anglickém jazyce
- Nahrávací obrazovky pro každou misi (pouze CO)
- Střídající se postavy, můžete vidět konflikt z různých stran
- Unikátní frakce a charaktery

  Poznámky před hraním
--------------------------------------------------------------------------------------
* Je doporučeno mít zaplou muziku v průběhu kampaně
* Je také doporučeno mít postprocess efekty aspoň na malé úrovni
* Autosavy jsou tam, kde je to potřeba
* Kamapň prošla několika testy a měla by být bez větších chyb
* Snažil sem se mise udělat co nejpřístupnější a vyhnout se nějakým slabinám AI
* Není doporučeno moc používat klávesu ESC (http://dev-heaven.net/issues/14806)
* Ačkoliv kampaň byla testována jak v Arma II, tak i v Arma II CO, gameplay může být 
  trochu rozdílná 
* Pokuste se minimalizovat používané modifikace, hlavně pak módy, které upravují chová
  ní AI!



--------------------------------------------------------------------------------------
                                 [Nightstalkers] 
                                Shadow of Namalsk
--------------------------------------------------------------------------------------

  Popis
--------------------------------------------------------------------------------------
Jak jste již patrně četli výše o kampani, tato modifikace je klíčovou částí kampaně 
Krize: Namalsk. Od první Arma 1 verze jsem změnil a přidal skutečně tuny věcí do této 
modifikace. Musím se přiznat, že jsem nikdy nemyslel, že budu schopen vytvořit věci 
jako můžete vidět nyní v módu. Z hlediska jejího obsahu může dobře posloužit fanouškům 
hry S.T.A.L.K.E.R., obsahuje totiž základní věci pro vytvoření jednoduché mise s 
atmosférou hry S.T.A.L.K.E.R.. Modifikace byla tvořena hlavně v klasické Arma II, 
čili většina novinek (termální vidění,..) s příchodem CO, není podporováno 
(pasivní podpora).

  Modifikace v pár bodech
--------------------------------------------------------------------------------------
- Ostrov Namalsk ve finální verzi 1.55 (changelog níže)
- Frakce pro kampaň Krize: Namalsk
- Moduly pro editor misí (pro více informací níže)
- Databáze zvuků a muziky pro tvoření misí
- Další nutné data pro kampaň Krize: Namalsk
- Kompatibilní s Arma II i Arma II CO
- Menší změna UI (změněny hlavně loadovací obrazovky)


--------------------------------------------------------------------------------------
 › Frakce pro kampaň Krize: Namalsk
--------------------------------------------------------------------------------------

  NAC
--------------------------------------------------------------------------------------
Hlavní záporáci, brání své výzkumy pomocí svých zbraní a ukradené Ruské techniky.
Obrázky > http://www.nightstalkers.cz/cz_index_son.php?menu=cz_son_screens

  Nightstalkers
--------------------------------------------------------------------------------------
Jedna z hratelných frakcí v kampani, privátní militaristická / vědecká organizace. 
Její členové jsou zkušení v mnoha oborech. 5 členů - Tamika Maclemar, Michael Zaytsev, 
Peter Trepov, Alex Nuvikov a velitel Maksim Solovyov.

  Mutanti
--------------------------------------------------------------------------------------
Tyhle divné stvůry se objevily odnikud po experimentech NAC a evidentně si nechtějí 
jen popovídat!
Obsahují známé stupidní zombíky (používající excelentní animace od TeaCupa) a rychlé, 
nebezpečné, neviditelné upíry (se 3 vzhledy)!
Obrázky > http://www.nightstalkers.cz/cz_index_son.php?menu=cz_son_screens
Video > http://www.youtube.com/watch?v=xKa4kHXZxPU


--------------------------------------------------------------------------------------
 › Moduly pro editor misí
--------------------------------------------------------------------------------------
Musím říci, že moduly se v průběhu staly nejdůleitější součástí této 
modifikace. je zde k dispozici 6 modulů s nejrůznějšími funkcemi. 
Všechny byly otestovány v multiplayeru. Popíšu zde v krátkosti, jaké moduly tu najdete
nicméně pro lepší popis doporučuji zajít na - 
http://www.nightstalkers.cz/cz_index_son.php?menu=cz_son_moduly

Effect: Namalsk default gray color
Effect: Namalsk default color
Effect: Namalsk cold color
--------------------------------------------------------------------------------------
Typ: Moduly pro změnu atmosféry
S těmito moduly můžete nastavit atmosféru mise změnou celkových barev - jsou zde k 
dispozici 3 efekty.

  AII Laboratoř
--------------------------------------------------------------------------------------
Typ: Modul pro vylepšení podzemí objektu AII.
Myslím,ž e víte, co je to Namalsk a také určitě víte, že Namalsk je taky první a 
jediný ostrov, který má podzemí. S tímto modulem máte unikátní možnost podzemí beze 
větších problémů vyplnit doplňujícími objekty, ale aby toho nebylo málo, můžete 
kontrolovat i světla!

  Blowout
--------------------------------------------------------------------------------------
Typ: Modul pro kontrolu výbojů z mimozemského objektu na Namalsku.
Tento modul je velice komplexní a asi nejvíce může ovlivnit vývoj mise. Může generovat
náhodné výboje ve vaší misi pohým vložením modulu, můžete nosit ochranné zařízení, 
které vás ochrání před nebezpečným zářením a také můžete ovlivnit sílu výbojů! 
Zkoušeli jste někdy, jaký dopad bude mít EMP ve vaší misi?
Tento modul také nabízí variantu v jedné funkci - pro méně dynamické mise.

  Mutanti
--------------------------------------------------------------------------------------
Typ: Modul pro spawnování a kontrolu mutantů.
Pomocí toho modulu můžete lehce udělat efektivní náhodné spawnování mutantů včetně 
chránění důelžtých osob či zapínání/vypínání.



--------------------------------------------------------------------------------------
 › Pro tvůrce misí
--------------------------------------------------------------------------------------
Na http://www.nightstalkers.cz/ se snažím vysvětlilt co do největších detailů, co 
všechno je možné dělat s [Nightstalkers] Stíny Namalsku.
Tady jsou nejdůležitější sekce, které byste měli zhlédnout:
Class names > http://www.nightstalkers.cz/cz_index_nc.php?menu=cz_nc_classnames
 (Offline version http://download.nightstalkers.cz/ns2/ns_classnames.pdf )
Modules description > http://www.nightstalkers.cz/cz_index_son.php?menu=cz_son_moduly
 (Offline version http://download.nightstalkers.cz/ns2/ns_modules.pdf ) 



--------------------------------------------------------------------------------------
 › Instalační instrukce
--------------------------------------------------------------------------------------
Co se týče potřebné verze hry => nejnovější = nejlepší.

Extrahujte stažený archiv nc_pathfinder_full.7z do vaší Arma II OA složky a spusťe 
Arma II Combined Operations s parametrem -mod=@NC (defaultní jméno složky).

Tento update již není podporován klasickou Armou II, omlouvám se!

Všechna pbo podepsaná klíčem verze 2!


--------------------------------------------------------------------------------------
 › Seznam souborů
--------------------------------------------------------------------------------------

  Seznam souborů v nc_pathfinder_full.7z
--------------------------------------------------------------------------------------
\@NC\Addons\namalsk.pbo
\@NC\Addons\namalsk.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns.pbo
\@NC\Addons\ns.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns2.pbo
\@NC\Addons\ns2.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_anims.pbo
\@NC\Addons\ns_anims.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_fraction.pbo
\@NC\Addons\ns_fraction.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_missions.pbo
\@NC\Addons\ns_missions.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_modules.pbo
\@NC\Addons\ns_modules.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_music.pbo
\@NC\Addons\ns_music.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_mutants.pbo
\@NC\Addons\ns_mutants.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_plants.pbo
\@NC\Addons\ns_plants.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_rocks.pbo
\@NC\Addons\ns_rocks.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_sounds.pbo
\@NC\Addons\ns_sounds.pbo.NST.bisign
\@NC\Addons\ns_ui.pbo
\@NC\Addons\ns_ui.pbo.NST.bisign
\@NC\mod.cpp
\@NC\ns_classnames.pdf
\@NC\ns_modules.pdf
\@NC\readme_cz.txt
\@NC\readme_en.txt
\Keys\NST.bikey

--------------------------------------------------------------------------------------
 › Poděkování
--------------------------------------------------------------------------------------
Aeious "BlackOuT" Killhound (testování, propagace)
Apo (testování Namalsku v A1/A2, testování beta verze kampaně)
Benny (za perfektní warfare misi)
Crytek (textura zbraně)
Dokix2 (testování Namalsku v A2)
Eawes (testování, překlad, master of paths for AI, podpora developera)
Edge (testování pre-release verze)
Grub (testování pre-release verze)
GSC Gameworld (nějaké textury, modely a zvuky)
JTS (propagace, testování)
Kju (optimalizace configů, reportování)
Mikebart (textura trávy)
Pikus (modely)
Rsa Viper (mp testování)
Saigos (za fotky, které sloužily jako podklady pro Jalovisko)
SenChi (textura trávy)
TeaCup (skvělá zombie animačka)
Všem tvůrcům hudby {
  Hans Zimmer
  Sean Murray
  Jesper Kyd
  Rom Di Prisco
  MoozE
  Firelake
  Harry Gregson-Williams
  Norihiko Hibino
  Clinton Shorter
  Clint Mansell
  Two Steps From Hell
  Alexey Omelchuk
  Jon Hallur
  Don Davis
  Graeme Revell
  Groove Armada
  ATB
  Ondřej Matějka
  Metro 2033
  Massive Attack
  Trevor Rabin
  Peter Antovszki  
};
Všem, kdo pomohli zlepšit Namalsk s reporty
Všem na komunitních fórech a stránkách za podporu
YOU for playing!
a Bohemia Interactive za skvělou hru!

Ještě posledních pár slov, všechno tady bylo vytvořené prakticky 1 člověkem v jeho vol
ném čase :) Doufám, že se vám bude kampaň a mód líbit!

Sumrak,
tvůrce kampaně a módu
sumrak@nightstalkers.cz
http://www.nightstalkers.cz
http://twitter.com/#!/Sumr4k
http://www.xfire.com/profile/sumr4k/